成立香港各界支持毛澤東路線聯會

1.打倒一切現政府否認毛澤東路線官員

2.進軍立法會選舉 明確打撃民建聯工聯會等走資派

3.未諗到

4.多快好地建設紅色支持者 藍屍只是紙老虎

推

777六點就出嚟講大話
話監警會報告好持平，好公道

我哋先聲奪人，監警會係冇權起訴警員，報告入面亦冇提及612,721事件入面有任何人需要負責

快d share真實情況比你嘅家人朋友！
721係警黑合作！我要全面調查！

Twitter 國際戰線需要你

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

做任務，推任務，整圖

人人都係華國峰

pish

高舉毛語錄